有冇人唔見左iphone

係觀塘裕民坊巴士總站隔離公園執到，應該係se. 幫你keep 5日，之後會交警署。

Tg: immerundnie

Push

Push 但唔好交去警署係咪好啲

送比先達狗都唔益佢地

唔想去lol 但係如果冇人覆點算

重點係萬一部機係手足嘅
拎去狗屋比狗解鎖左咁點
整爛佢扔左去喇

俾隔離九巴站長?

問咗，佢叫我交比狗署

香港好多傻佬，建議你放返原地就算
一陣人地報警定你位話你偷iphone

push

開住部電話自然會有人打黎

最少千祈唔好等5日 你一係拎去警一係放原地

點解唔開住電話等物主打黎？

開緊，冇人打過